人生就係一個超鏈結

世界好多野，都係偶然發生，唔係做咩就有既定結果。

點解地球存在左46億年，會係2000萬年中間，突然出現98% 既地球物種。打個譬如， 00：00- 2130 之間有6分鐘出現物種大爆炸。

讀邊間大學，同邊個結婚，番咩工，同邊個創業，有邊樣係係自己規劃之下？

人生唔再係一本書，現今社會變得太快，你所規劃所準備既，係未來都會轉變成另一個趨勢。internet>淘寶>騰訊>big data>ai。 我地能夠做既，唔係由零開始，慢慢研究未來發展趨勢再起步，而係無時無刻裝備自己，機會埋身就take action。

紫lin

負皮d 咩